Таймкод: 
00:26 - во что втыкать 
00:50 - подключение к макбуку 
01:52 - AR-15 5.56 
02:48 - дробовик твоего деда 
03:39 - DVL-10 Urbana 
04:47 - TSVL-40 Stalingrad 
05:18 - страйкбольный привод 

Ссылки: 
https://endosnake.com/ 
https://www.instagram.com/endosnake/ 
 
Мы: 
https://www.instagram.com/roman_partizan 
https://www.instagram.com/715team/ Таймкод: 
00:50 - что делать, если дрищ? 
01:12 - Разведос о себе 
02:00 - Кроссфит сажает сердце? 
03:08 - подход с умом 
03:25 - книга для спецназа!!!!! 
04:17 - Куча информации вокруг. А толку? 
05:00 - мышление дрища 
06:44 - особенности подготовки военных в 2019 
08:33 - чему уделять внимание??? 
10:56 - ?ответы на вопросы? 
11:11 - древнекитайские мудрости 
11:30 - как попасть в СПЕЦНАЗ 
12:14 - СКОРОСТЬ СИЛА ВЫНОСЛИВОСТЬ 
13:53 - а если проблемы со здоровьем?

Ссылки: 
КНИГА - https://evotraining.getcourse.ru/ofp_military_book
Razvedos - https://www.youtube.com/channel/UCPaSV5b5GnC-IlvdhGx34wQ
 
За предоставленную студию спасибо Грей-Шопу, он же Орион Спец! - https://orion-spec.ru/ Внимание, у нас угнали аккаунт продавца! https://vk.com/id124050719 он продает патчи, которых нет в наличии. Просит деньги на киви. Администрация вк не реагирует на наши сообщения о возврате аккаунта, так что давайте вместе его заблокируем. Жалуйтесь на мошенничество. Таймкод: 
01:03 - о Lobaev Arms 
01:18 - самая первая винтовка 
02:00 - DXL-4M 
03:51 - первый выстрел 
04:15 - Патроны наглядно 
05:36 - DVL-10 Диверсант 
06:38 - DVL-10 M2 Urbana 
07:28 - Переезд в ОАЭ 
08:42 - Возвращение на родину 
09:01 - Про завод 
09:49 - Производство винтовок 
11:45 - TSVL-8 STALINGRAD 
11:57 - через прицел 
13:21 - куда стреляли то???  00:25 - Lobaev Arms 
01:25 - Таруса 
03:32 - Серпухов 
05:50 - Gear Craft 
07:23 - Секретная Рация!!! 
08:57 - Модные сумочки 
11:33 - Чо там давай тренить со всеми подряд сука 
12:11 - Greyshop / Орион Спец 
12:40 - хранилище тактических трусов 
13:43 - Лучшая реклама в мире 
15:00 - Разведос в супермаркете 
16:56 - О терпении Разведоса 
21:10 - Вы ебанулись??? 
21:40 - Разрушители мифов 
24:08 - не люблю мегаполисы 
25:23 - ЛУЧШИЙ РЕПОРТАЖ 
26:12 - Подарки  Мы поучаствовали в создании гайда по игре ESCAPE FROM TARKOV на канале Олега Белова! Небольшой обзор AR-15 под калибр 9х39  Обзор честрига-боевого нагрудника от вартек(ч) 00:23 - покраска безухого 
01:13 - наушники EARMOR 
03:55 - Ушастые 
04:46 - Фонарь ФЭС из комплекта Ратник 
05:41 - велкро 
06:16 - что для чего? 
06:50 - рядом с ЗШ 1-2 
07:12 - противоосколочные очки 
07:44 - универсальные забрала 
08:33 - Саперное забрало 
09:20 - освобождение заложника 00:03 - кино про спецназ 
01:52 - у каждого своя аптечка 
02:15 - пример самопомощи 
02:48 - кидать друг-другу нада??? 
03:18 - кидать магазины 
04:00 - однорукая перезарядка 
04:43 - нужно, или нет? 
05:45 - бег + прицел 
06:44 - реклама 
07:09 - интуитивная стрельба 
07:35 - обезоруживание https://www.youtube.com/watch?v=3ibQaB8RJYk
 А как теперь партизанить-то, не слышу, ммм? 00:23 - Работа в двойке 
00:55 - Зачем? 
01:38 - Экстренная перезарядка АК 
01:51 - НЕспортивная перезарядка 
02:25 - следственный эксперимент 
02:51 - Смена на вторичку (пистолет) 
04:14 - где это актуально? 
04:54 - откуда это пришло 
05:56 - (рефлекс) 
06:27 - по таймеру 
06:50 - лайфхак с калашом 
07:53 - все в одну точку 
08:12 - ненужные команды 
08:34 - зимний тупняк 
09:03 - МОТИВАЦИЯ    Обзор чехла СБС (Сбрасываемая Броне-Система) от компании WARTECH 
 
Мы: 
https://vk.com/vulkanoids_television 
https://www.instagram.com/715team/ 
http://instagram.com/roman_partizan 
https://www.donationalerts.com/r/x715x_stream 
 
WARTECH: 
https://wartechgear.com/ 
https://vk.com/wartech 
https://www.instagram.com/wartechgear/  Instagram: 
Мы - https://www.instagram.com/715team/ 
Разведос - https://www.instagram.com/razvedosaaa/ 
 
Канал Разведоса - https://www.youtube.com/channel/UCPaSV5b5GnC-IlvdhGx34wQ Спасибо Василию Винегрету за то, что прислал СКИФ. 
 
Голос за кадром - https://www.youtube.com/c/Genderfluid_helisexual Пожалуй, самые тюнингованные ARки в Питере

https://line-f.ru - сайт с конфигуратором   Таймкод: 
00:23 - Человек с Калашом 
00:59 - Зачем оружие? 
01:45 - Тяжело ли получить оружие? 
02:20 - какой огнестрел доступен гражданским 
03:16 - какой огнестрел ограничен 
03:36 - Травмат-обрез 
04:19 - ЗМЕЙКА БЕЗОПАСНОСТИ 
05:18 - Травмат-пистолет 
05:52 - КАЛАШ 
07:23 - что внутри калаша???? 
07:58 - копченый калаш 
08:32 - гладкоствольный калаш 
08:45 - Стоимость оформления 
09:42 - где стрелять? 
11:26 - сколько стоят пушки 
13:05 - Ева, я любила тебя 
13:24 - ЗМЕЙКА БЕЗОПАСНОСТИ 00:31 - AWC2018 
01:18 - Названия команд 
01:46 - Виталий Вереск! 
02:08 - организатор рассказывает про первый этап 
02:45 - наркоторговцы 
03:59 - ААа помогите 
04:03 - выстрел РПГ 
04:44 - логово маньяка 
05:32 - этап Скала 
07:00 - этап Escape from Tarkov 
08:03 - Собачка 
08:12 - Амигос 
08:40 - зазвездился 
09:36 - не удалось украсть рацию 
10:15 - Russian mAKaka 
11:09 - Змейка БЕЗОПАСНОСТИ 
11:29 - Посвящение в страйкболисты 
12:10 - летсплей по страйкболу 
13:02 - ранение 
14:26 - другой страйкбол 
15:24 - офис WARTECH 
15:50 - Линия Огня 
16:36 - Обзорчики 
17:10 - в бассейн!   В этом видео мы показали, насколько разная мотоэкипировка может быть у спортивного и тактикульного мотоциклиста(ов) Острая тема. Немного бомбежа. Следующее видео будет добрым) 
 
00:21 - если ты ВЫЖИВАЛЬЩИК 
01:59 - если ты СУПЕР-ВЫЖИВАЛЬЩИК 
02:26 - есть ли смысл? 
02:49 - лучше уметь и не нуждаться, чем нуждаться и не уметь 
03:46 - КАК ПОДГОТОВИТЬСЯ ТО 
04:15 - топ 3 навыка, которые пригодятся 
04:53 - ЭТО ВСЕ?? 
05:10 - ФИЗИЧЕСКАЯ ФОРМА 
06:00 - СИЛА 
06:17 - БЕГ В БЕРЦАХ ПО КАФЕЛЮ 
07:20 - дядя Боря 
08:15 - четкая грань 
08:55 - зачем это многим людям.... 
09:36 - коллективные занятия 
10:31 - как заняться физкультурой 
11:45 - пошел наxуй 
12:15 - СТРЕЛЬБА 
13:02 - как строить тернировки 
15:04 - навыки, которые пригодятся - нужны 
15:37 - все в одном 
16:22 - залог успеха 00:12 - лучший мопед в мире 
00:30 - другой мотик 
00:58 - наши требования к мотоциклу 
01:25 - питуны 
01:41 - что это:? 
02:21 - петрович 
03:05 - не реклама 
03:27 - BSE PH10 150e 
05:33 - Apollo RFZ 140 
06:35 - берцы из Сирии 
07:53 - общее о питбайках 
08:20 - туса петровичей 
08:31 - про новые грипсы 
08:51 - ТЮНИНГ! 
09:45 - коротко про экипировку 
10:24 - сделал фару 
10:59 - о знакомстве с мототехникой 
11:46 - ну что, друзья! 01:18 - где стреляем 
01:35 - ВАРТЕК или ВАРТЕЧ? 
02:07 - Remington 870 
02:56 - кому нужен прицел на дробовике? 
04:46 - мр-153 
06:00 - впо-209 
07:27 - сайга 5.45 исп 030 
09:46 - когда покупаешь калаху 
10:10 - о магазинах к АК 
10:50 - сошки 
12:08 - АК нищеброда со штуками от хлебушков 
13:32 - коллиматоры 
14:10 - травматы

vk.com 
WARTECH: https://vk.com/wartech 
МЫ: https://vk.com/vulkanoids_television 
 
Instagram 
WARTECH: https://www.instagram.com/wartechgear 
Мы: https://www.instagram.com/715team По паролю x715x в RATNIK-TACTICAL вы можете получить скидку 20% на: 
 
- Все типы капов и блоков демпфирующих. 
- Всю мягкую баллистику из русара, тварона, свм арамида, кевлара. 
- Мягкие СВМПЭ плиты. 
- Твердые СВМПЭ плиты всех классов защиты. 
- ШЛЕМЫ ATLAS СВМПЭ Мк1 и Мк2 а также купола шлемов. 
- Стальные бронеплиты КлАСС и Кираса 2, 3 и 5 класса включая боковые и перед зад большие. 
 
ЦЕНЫ В ТОВАРАХ БЕЗ УЧЕТА СКИДКИ, ОНА ДЕЛАЕТСЯ ВО ВРЕМЯ ЗАКАЗА ПРИ ПРЕДЪЯВЛЕНИИ ПАРОЛЯ. Пароль действует до 30 сентября 
 
Магазин в ВКонтакте; https://vk.com/ratnik_tactical (RATNIK-TACTICAL) 
По заказам писать ему : https://vk.com/ratnik.tactical (Дмитрий Ратник) 00:42 - классы защиты 
01:25 - сталь 
02:40 - пробиваем плиту ножом 
03:37 - керамика 
04:22 - композитные плиты 
05:17 - мягкая броня 
05:23 - почему кевлар? 
05:50 - армид 
07:47 - СВМПЭ 
09:39 - как используют мягкую броню 
10:18 - антирикошет 
12:45 - КАПЫ 
16:50 - Байки про войну 
17:26 - типы бронежилетов 
17:29 - так что же выбрать 

 
RATNIK-TACTICAL: 
VK - https://vk.com/ratnik_tactical 
YouTube - https://www.youtube.com/channel/UC9RVrUgpdcODiT76GEDUl1g
 
RUSSIAN MAKAKA BLOG: 
VK - https://vk.com/rusmakaka 
YouTube - https://www.youtube.com/russianmakaka 
Instagram - https://www.instagram.com/russianmakaka/ Спасибо за хороший контент и юмор.Успехов в дальнейшем😁👍 00:30 - правила наложения жгута 
01:04 - зоны оказания пмп 
01:42 - виды кровотечений 
02:30 - самопомощь 
02:53 - пальцевое прижатие\нажатие 
03:45 - солдатское поверье 
05:25 - помощь сторонними бойцами 
06:51 - пошел ты нахуй 
07:15 - где накладывать жгут 
07:43 - наложение жгута самому себе на ногу 
08:45 - что несет с собой боец (Не медик) 
09:53 - что происходит в желтой зоне 
10:49 - какой жгут лучше 
 11:12 - почему рвется жгут эсмарха 
13:20 - как имитировать кровотечение 
15:00 - обман для врага! 00:00 - плохой сон 
01:10 - проснись, ты обосрался 
01:55 - Нагрудник TV-101 
03:27 - приделываем его к плейту 
04:44 - три версии плейта TV-103 
05:53 - пояс TV-106 
08:28 - баул из кордуры 
09:44 - аптечки 
10:50 - поясная сумка-кобура 
11:36 - отрывная кобура 
11:52 - как проверить стропу 
12:19 - поясная сумка 
13:01 - переходники 
13:22 - о фурнитуре 
15:28 - разница между оригинальной и неоригинальной расцветкой 
16:36 - конкурс на название изделий     Сайт производителя: http://wartechgear.com/ 
 
VK
WARTECH: https://vk.com/wartech
МЫ: https://vk.com/vulkanoids_television 
 
Instagram 
WARTECH: https://www.instagram.com/wartechgear 
Мы: https://www.instagram.com/715team 
 
Светоотражающие патчи тут: https://orion-spec.ru  Видео записано спонтанно на тренировочке, но кому-то оно может быть полезным! У нас теперь есть общий instagram

https://www.instagram.com/715team/ Обзор элементов комплекта боевого снаряжения Ратник в горно-пустынной расцветке 
 
00:48 - о нашем наборе 
01:25 - про расцветку 
03:10 - Шлем 6Б47 
04:34 - Очки 6Б50 
04:59 - сравнение очков 6Б50 с 6Б34 
06:12 - Разгрузка 6ш117 
09:40 - броня 6Б45 
13:10 - маскхалат 
14:45 - почему нет карманов на ногах 
15:45 - стоит ли покупать? 
17:06 - быстрый сброс Натуральный природный состариватель! 
#Бомжстайл В этом видео мы поговорили о том, что должно быть в аптечке у среднестатистического "тактикульного" гражданина и о том, чем этот набор отличается от боевого. vk.com/centersvarog60
 
Таймкод: 
00:52 - Ежедневный медпак 
03:10 - почему нет "хирургического" набора 
04:18 - Что такое Тактическая Медицина 
05:14 - собираем гражданскую аптечку 
09:11 - ТАКТИЧЕСКАЯ АПТЕЧКА! 
10:20 - эшелонирование снаряжения 
11:06 - размещение с бронежилетом 
13:56 - Жгут эсмарха против турникета 
15:25 - ножницы от Emerson     Небольшой разговор о бюджетных тепловизорах на примере FLIR Scout PS-24.    Параграф 78 Экспедиционного Устава: Если причина поражения неустранима и возвращение представляет потенциальную угрозу, то группа подлежит самоликвидации. 
 
VK - https://vk.com/vulkanoids_television 
Telegram - https://t.me/combat_cypress 
Twich - https://www.twitch.tv/combat_cypress  В этом видео показываем, как своими руками сделать безухий шлем из 6б26. 
 
0:33 - зачем нужен безухий шлем 
2:19 - основа (купол) 
2:35 - снимаем окантовку 
3:10 - отрезаем уши и козырёк 
4:09 - закупка на алиэкспресс 
4:56 - рельсы 
5:08 - сверлим дырки 
5:43 - окантовка 
6:00 - велкро (липучки) 
6:30 - опять про рельсы 
6:53 - крепление для ПНВ 
7:06 - подушки 
7:43 - покраска 
8:30 - красивая музыка 
8:49 - будущее шлема и проекта  От подписчика В этом видео рассказываем о том, какие бывают напашники и бронежилеты. Показываем два варианта, сделанных своими руками. А самое главное - рассказываем, для чего они были сделаны.   Завтра в 16:00 по мск будет стрим, где виликий и ужасный покажет как мантировать видиоролеки в sony vegas 13.0. Так што если ктото хочет по смотреть то это можно сделать на нашем твиче, либо на стрим-канале. 
 
https://www.twitch.tv/combat_cypress - твич 
https://www.youtube.com/channel/UCLTXDJU4917kAzaGlGXmMBA - стрим канал 
 
И вообще, тут регулярно проходят стримы со всякой ржакой. Так что если вы не занали камон сюда vs dctv hfls!  Что выбрать для "тренировок" "новичку"? Показываем среднестатистические AEG привод, Юнкер, ММГ и СХП калаши. 
 
01:05 - страйкбольный привод 
04:00 - Юнкер 4.5мм 
04:28 - про клапан юнкера 
05:38 - ММГ 
07:49 - СХП АКМ 
11:33 - итоги 
13:58 - цена 
15:41 - перезарядка 
 
Фоном звучит: Гюнтер Оппенгеймер - Эстрадная музыка ГДР   Пока в монтаже находится пафосный видос, решил залить этот моментик. Пусть будет самым коротким роликом на канале. Не повторять, опасно! Вк испортил обложку..

http://tacgear.ru - прислали посылку 
https://www.youtube.com/channel/UCJLorkdDK41pOQyoVQbFqJQ - про вертолеты и всякую фигню 
https://vk.com/bomzh_style - тут идеи с бомжстайлом  Это один из наших первых видосов. Тогда в планах не было ни тренировок, ни канала на YouTube. Мы были обычными школьниками, которые РАЗВЛЕКАЛИСЬ КАК МОГЛИ. 

Просто начали страдать фигнёй с петардами и сняли это на мобильный телефон (Nokia N8). Я тогда только учился монтировать и "накидал" эту нарезку. Скинул друзьям вк и забыл про существование этого ролика. Даже не было в мыслях сохранить его по началу. И вот, спустя КУЧУ ЛЕТ, о нем вспомнили. 

Все с чего то начинают. Хотя у нас как был тупой юмор, таким он и остался........................................... не молчите. жизнь короткая... Живи так, как тебе нравится...
Правила созданы, чтобы их нарушать... Жить нужно так, чтобы твоё присутствие было необходимо, а отсутствие - заметно.......Нужен - и напишут, и позвонят, и найдут.Не стоит держать рядом тех,кто тебя не ценит......что на душе, то и в наушниках....Будь благодарен проблемам, они показывают тебе чего ты стоишь. Сайт производителя https://www.TDRussia.com 
Вк - https://vk.com/dolgslings  После большого перерыва возвращаемся с большим обзором!

#x715x_crew После большого перерыва возвращаемся с большим обзором на 4 серии фильма Кремень!    Стрельба из неудобных положений 
 
Тактическая мотивация под цитаты самого мотивирующего персонажа. Окей, мы заполнили апелляцию на бан ролика, которая была составлена в русскоязычной форме русским языком. Она, по всей видимости, была рассмотрена англоязычным офисом и... нам нахуй забанили канал за нарушения принципов ютуб, которых не было На тему недавних банов тупо два страйка! собираем митинг 715!  И так, нам влепили страйк за пародию.  Они — бойцы спецназа. Их называют «морскими дьяволами», хотя по праву их можно считать рыцарями трех стихий: они действуют на земле, в воде и в воздухе. У каждого из них свой характер и своя судьба, но каждый полон решимости выполнить свой профессиональный долг, невзирая на риск. Понятия «братство», «дружба», «офицерская честь» — для них не просто абстракция, а то, чем они дорожат и ради чего готовы пожертвовать жизнью.

#x715x_crew 00:50 - Каска или Шлем? 
01:00 - закос под тяжелый спецназ 
01:13 - ВЕРТОЛЕТ 
01:40 - ЗШ 1-2 
02:10 - Маска-4 (БЗШ) 
02:49 - сфера 
03:05 - общевойсковые шлема 
03:34 - 6Б28 
03:48 - 6Б26 
04:10 - ПРОТИВОУДАРНЫЕ ШЛЕМА 
05:00 - Очки 
06:28 - дешевая реплика шлема 
07:49 - переделка скейтерского шлема в БОЕВОЙ СПЕЦНАЗ 
09:41 - почему не купили OPS CORE

#x715x_crew #Бомжстайл_самоделки #x715x_crew #Бомжстайл_самоделки

В этом видосе показан процесс сборки боевого нагрудника из старого рюкзака и куска китайского бронежилета (без использования ниток и иголок!)
 
Конечно, для полноценной работы в лесу не хватает подсумков под дымы, гранаты. Но изначальной целью была сборка за один день и из того, что есть под рукой. Последующие доработки будут показаны в следующих выпусках бомжстайла.

vk.com/bomzh_style - группа про бомжстайл В этом ролике мы посетили немецкую кирху и заброшенный военный городок в Калининградской области.   Основы взаимодействия в группе. Подход и отход от двери, прикрытие, перебежки. 
 
1:00 - движение вдоль стены 
2:00 - Стрельба в два уровня 
2:22 - Отход от угла 
3:07 - Две двери 
5:11 - Крест-накрест у двери 

#x715x_crew #x715x_training Архив далекого 2017 года. 
 
0:02 - Что такое активные наушники 
0:20 - Предмет 
0:40 - Только что купил 
2:06 - Разборка 
2:19 - Папин йогурт 
3:35 - Подведение итогов на тренировке. Минусы. 
4:40 - Обращение к продавцам 
5:10 - Тест на стрельбище 

#x715x_crew #бомжстайл #x715x_снаряга Показываем вариант изготовки к стрельбе из автомата, сидя в автомобиле.

#x715x_crew #x715x_training В этом видео показываем несколько бронежилетов, собранных на коленке. 
 
0:18 -собака 
0:27 - плейт Хорса 
2:53 - самодельный war belt 
4:55 - JPC 
5:20 - плейт Креза 
6:37 - обрезанная плита от Кирасы 
7:09 - "Брест" от ССО 
8:54 - РПС Смерш + РД 
9:25 - почему я выбрал плейт? 
 
Пожелания в комментарии! 
 
Видео с покраской снаряги и оружия - youtube.com/watch?v=OOuRrXlQULA 

#x715x_crew #бомжстайл #x715x_снаряга Культовая российская документалка про СПЕЦНАЗ. Тут вам и бесконтактный бой, и флешбеки из Афганистана, и тайные знания СПЕЦНАЗА. Несмотря на то, что фильм вышел в 2003 году, он и сейчас смотрится на одном дыхании! 
 
0:37 - ТЕРРОРИСТИЧЕСКИЕ спецоперации 
1:15 - Квачков 
2:11 - Учебник Спецназа
2:29 - Начинающие СВЕРХЛЮДИ 
3:16 - ЭРОТИКА от Хорса
3:43 - Гостайна: "нормативы, которые спецназовцы назначают себе сами" 
5:44 - Не очень эстетично.. 
6:43 - Советы 
7:15 - Китайский спецназ 
7:50 - Военные флешбеки 
8:50 - Лица спецназовцев 
9:30 - Женщина-спецназовец 
9:42 - Офицеры под прикрытием 
10:07 - КУДО KUDO - рукопашный бой спецназа 
13:13 - СОБР стреляет по своим 
14:05 - Лавров стреляет в Серегу 
14:38 - Секрет бессмертия 
14:55 - Один из самых засекреченных объектов в РОССИИ 
17:12 - Настоящий рукопашный бой спецназа 
18:28 - БЕСКОНТАКТНЫЙ БОЙ 
20:10 - телега какаята 
21:45 - Мурманский РОСН ФСБ, 2004 год (в 2003 был снят фильм) 
 
Это так, ДЛЯ СРАВНЕНИЯ.  